Synny przebj zespou Dwa Plus Jeden pt. " I w stron soca". Keyboardu nie posiadam jakiego rewelacyjnego, ale staraem si wycisn z niego ile si da;). Zdaj sobie spraw, e orygina jest inne, ale..:P
Pobawiem si take wejciem i instrumentalem gitarowym. Jeeli kto chc informacje dotyczce tego utworu (nuty, akordy itp.) bardzo prosz o kontakt w komenatrzu bd wiadomoci.
Letnie pozdrowienia!
Miego suchania!:)
I, cigle i w stron soca 
PS Jak kto chc sobie zrobi karakoe i popiewa, wrzucam tekst;)

W stron soca a po horyzontu kres 

i cigle i tak bez koca 

Wita jeden przebudzony wanie dzie 

Wci wita go, jak nadziei dobry znak 

Z ufnoci t, z jak pierwsz jasno odpiewuje ptak 



I cigle by w tej podry 

Ktr ludzie prozaicznie yciem zw 

I, cigle i jak najduej 

Za plecami mie nadcigajc noc 

Z najprostszych sw swj poranny skada wiersz 

W kolorach dwch raz zobaczy to co niewidzialne jest 



I, cigle i, trafia celnie 

W zawianej piaskiem trawy lad 

By sob by niepodzielnie 

Oczami dziecka mierzy wiat 

I, cigle i w stron soca 

W stron soca a po horyzontu kres  x 3